有無人要 今日朗豪坊 8點3狼人飛？

平d賣

5蚊

屌我買左 下場 唔早講

幾張？

同你睇、？

10$ OK?

一包糖交換？

毅進星 $10